# DACH-Gruppen

Herzlich Willkommen in der Dachverbandsgruppe der DACH-Gruppen!

Ich hoffe ihr habt gute Laune mitgebracht! 😃 

Wir haben auch einen [Discord Server](https://discord.gg/Whp4BpC) - meldet euch bei [@TomSchmidt](https://t.me/TomSchmidt) oder Sönke ([@soenkster](https://t.me/soenkster)) bezgl. einer Gruppenzuweisung auf dem Discord. 😊
